房屋台台主：奶波魔魔

每個正評就係一票

做乜幫五毛拉票？

你老母就五毛

我琴晚晚多手掹甩咗你老母幾條，累你老母連五毛都做唔成，sor9

五毛就唱好香港，人人安居樂業

全部香港人死曬，仲有冇香港？

支持

好呀開多啲